［小心陷阱］有2014割嘅味道出飄出嚟～核彈都唔割！！

我唔理留低嘅係真勇武 定純粹想留 定係臥底想做嘢

但我就點都唔會割
吹風話割個啲 大家小心中伏

唔割，但希望大家淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

無錯

一墮入割蓆、捉鬼嘅深淵就出唔返嚟

大台喺邊？往往自己就想做大台

大家請小心唔好自己都變成大台

問題係今日唔衝唔勇武係一開始嘅共識黎。

請問有邊次講到明話去衝？

之前係無講到話衝，但今次係講明勇武休息

你講嘅共識係咪指和理非商量唔准人勇武？
咁叫乜撚兄弟爬山
要共識就去前線同大家傾
咁就係前線共識
和理非不嬲唔會變勇武，乜撚嘢共識係唔勇武
笑撚死人

其實冇問題㗎
只不過依家好多人嘅態度係你唔聽我講
我就屌到你仆街

你認為呢個係共識，但唔代表所有人都係咁諗

你覺唔覺自己嘅諗法變咗大台？

不割！！！
大家唔好俾5毛影響到

不嬲都係要前後合作先至發現到今日

今日和理非聲勢浩大，就想lead住成個運動
大佬呀～要明白呢場運動係要兩team合作

見到出面幾十個post、幾百個reply屌
講到要割到納米級

我真心開始擔心

對家樂見其成
［自我分化］

我覺得 9成都唔係五毛
而係好多都愛之深 責之切

但不經意咁變咗大台
中咗分化嘅毒藥都唔察覺

屌得仲勁過政府

邊個最想有咁嘅局面？

冷靜d
無人話想lead住個運動
而家要智取啊
你答唔答到我今日勇武黎做乜先？
機場個次失左少少分
而且警民衝突已經有少少蓋過五大訴求
所以今日要和理非出黎對準政權同訴求

勇武力量必不可少 但不能次次都勇武
一定要互相補位
運動先得而長久

成日講共識共識
共識就係鬥大聲去譴責人
5年啦，仲譴責唔夠
邊次突破點唔係勇武引爆，令到政府一步步暴露自己幾無能幾不堪
係送頭係受傷呀
但唔係佢哋流血
國際點會一齊譴責啲狗
劉亦菲點會因為撐狗而比美國媒體圍攻

前線唔係鬼 佢地係手足呀

割乜嘢？今日好和理非呀，前線唔走係想比時間後面走，後面唔走係想同前線一齊走。

到而家都走得7788，唔明要割乜

大家冇大台 都係獨立個體
只可以話不完美 可接受 要改進
但係不割蓆
不割蓆

你咁樣既想法係咪等如勇武係凌駕所有?

我都冇話要勇武呀今日

你有冇睇清楚我屌乜？

我唔知你有冇份啦，但出面就係咁屌
屌到殺咗全家咁

我係對家一定向上頭領功，成功分化第一步

你咁嘅諗法係咪代表和理非凌駕所有？
打稻草人有意思咩

你見唔見到出面其他post屌到幾狼死

邊個付出代價大，流血多
邊個就值得更加尊重

唔割呀，唔洗割包皮

明嘅，係你眼中付出等如話事權。
等如下次前線商討決定時，我食過廿粒蛋呢到我話事